家庭醫療保

老豆老母都58歲 另有個細老 20歲 我就24 想買個家庭plan 暫時望落bupa 好似最好，有1m互用，但佢full cover d 條件好似好煩 又要醫生referral 又要指定醫生又盛

睇Network醫生再攞referral, 打去CS問點搞都講得好清楚, 我覺得OK, 煩唔煩就見仁見智

要平就係要煩少少

我都想買

係驚佢d network 冇想睇個隻病 唔知會唔會呢

我寧可用距個額外保障（雖然要自費少少）都不想用 network doctor 甘煩